大學生應該選擇退學唔好再讀，直接離開香港搵機會！

我乜都唔好講先，就講香港嘅大學。
香港嘅大學已經全面同流合污，要將香港嘅青年全面吞噬，由過去同學生打成一片嘅大學保安到今日面對着學生亦都變得如狼似虎，當你殺父仇人咁打。

個個大學教職員人工咁高，再高啲嗰啲隨時支十皮野一個月，所以先至淪落到今日俾人渣住個喉嚨唔敢出聲。 學校為咗明哲保身好自然就會公開推學生落懸崖，而出聲嘅教職員就係一定歸邊政權，結果就係仲反抗嘅學生成為炮灰，你哋個朵一出咗去挽下手無公司夠膽請，只會被成個社會孤立。

只要大學一旦開始腐化，做得老舉唔怕柒大，好快嗰啲同教授扑野換Grade 就會出現，去到咁樣樣請問香港嘅大學仲讀唔讀得？？ 呢啲仲唔係讀壞人？？ 根本讀黎已經完全嘥鳩氣。 你都仲未計佢喺大陸開附屬U，將來大陸人讀完畢業等同你香港畢業嘅價值時，你張沙紙就等於貶值。

將來國際社會見到你香港畢業？ 港大中大野雞？ WFC？

依家出邊成個國際社會都搶香港後生仔，你同我講你偏偏要留喺香港受，唔係咁戇鳩吓話～ 再唔係當出去見識下囉，唔係下下都有咁低嘅移民門檻架，好好珍惜呢次機會啦

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

仲屌我/話要留喺度抗爭嗰啲人根本就係三隻字「唔憤氣」。其實根本冇得你唔憤氣。 理性去面對啦，就算俾你成功咗香港都唔會返返到去最光輝嘅時代。

今年final year又點計

睇你仲有幾多年

你用成本同回報嘅角度就會明白
你讀一間大學你需要投放四至五年時間，目標就係提升個人價值，學校嗰朵越靚價值越高。

但係依家提升到嘅價值開始降低，因為預視到再咁落去唔使幾耐學校個朵開始臭，咁你就要有所計算。 例如你話如果我剩返幾個月就可以畢業拎cert ， 咁老實講再閪嘅大學畢業後價值都會有所提升，+100又係提升，+1都係提升，咁剩返幾個月你咪試吓可以駁埋佢lor，畢竟時間都係短成本唔高。

但係如果仲有兩三年先至畢業，甚至係啱啱入學year one，咁你就要諗吓餘下嗰三四年仲值唔值啦。

正解

學分TRANSFER去加拿大大學啦屌！

坦白講
後生仔女真係走得好走
香港經濟、治安、人權各方面都會大幅倒退
依家只係開始
當徹底喪失新聞自由
香港大量唔公義嘅事就會暴發式湧現
公開批評政府半句都要罰錢或者坐監
結果無人再敢批評政府
然後啲特權階級就可以不斷榨壓小市民
香港新一代好多叻仔叻女
真係唔好留低俾呢班人渣奴役控制

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

加拿大要你5年內畢業先有得過去，你叫人退學? 咪玩啦，成世人流流長，唔爭在果三幾年啦，有得讀一定要讀

已quit支大揮手區
利申GDP過3.5

好似話有類似學歷都過得，再唔係睇下d大學有冇得transfer credit

入到大學就讀埋佢先啦

有錢去英美澳加，無錢去台灣都唔錯

依家等美國會180日内ufo報告,如果真係公佈外星人+ufo存在,代表住10年内人類可以移民其他星球
所以Donald Trump叫pentagon公開3段影片+CIA解密所有UAF檔案

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

無bno可以點

財下加拿大
大學

三大 應該可以轉過去

Poly 工程過去 應該有學校收

問題係要預左一邊打工 一邊返學 仲要借學費